男友家姐嫌我太醜樣。。。

我同男朋友喺埋一齊差唔多一年
有次我同我男友出街時 俾佢家姐撞到 佢家姐就好嬲咁問點解佢會同我出街
又話拍拖都唔應該同個咁醜嘅一齊 佢話我襯唔起佢細佬
但喺我角度 我唔覺得樣有咩問題 自問都唔會覺得自己醜或者點
同時我男友都覺得我唔差 幾可愛 俾到佢有好大安全感

請問大家有覺得點先可以勸到佢家姐 俾我同佢一齊？
我真係唔可以無咗我男友😭

你男友男神級？

食左佢家姐先

佢家姐唔多鐘意你

男同男冇

結果咖

唔怪得佢家姐, 佢家姐都唔想個細佬搞基

即係佢覺得你樣衰到冇可能出去偷食

樓主有難喇，佢家姐佔有慾好強，認定你搶咗佢細佬，你唔靚係藉口嗟

身材呢？

似吳彥祖 但佢家姐似李治庭家姐。。

比我溝左佢家姐
到時我同你拍住上
食住佢全家

我女嚟。。搵人食佢家姐先？

當我冇講過

家姐其實食緊細佬, 你搶走佢細佬

屌

我？都唔錯

幫幫手

知唔知可愛既定義係咩？
cute but ugly呀，你男朋友表晒態啦

你同你條仔拍拖定同佢家姐拍

一定係，細佬係性奴，唔比任何人搶圤

晚晚砌9佢 一路un一路問 你女朋友定我正啲

佢有話過我靚

我都想有個家姐咁著緊我
Btw 說服唔到架 愈忍佢 佢踩得你愈勁

好正